有人整緊一個可以import WhatsApp舊訊息嘅Signal

等多陣可能官方signal會有呢個功能（如果Moxie肯）
咁就真係可以咩都搬哂過去

lm

依個應該好多人想要

留言等睇正式轉會

Android only?
如果真係有 會更加多人轉場

佢個fork淨係改Android版
其實已經work，只不過係一般人應該跟唔到佢個instruction，太多嘢要手動做
所以等官方肯擺入去官方source code

轉淨d番工谷 唔開notification

#BoycottWhatsapp

又淨係Android？
咁用蘋果點算

LM

正

梗係淨係android啦
呢啲app都唔係官方
要改官方app
改完仲可以俾你裝返落部機
係apple應該無乜可能

呢個就係用An機的好處
果迷唔恨得咁多架啦

如果整到真係冇藉口唔轉會

點做到，d msg應該加密左

咁姐係冇加密到
所謂end to end encryption好似只係send比對方嗰陣會加密 對方收到decrypt完save起電話到有冇encrypt就唔知

有得轉就真係可以安心轉會

研究唔到點轉

android open source好處就喺度，點都有得揀，唔一定要用app store裝嘢，唔啱都可以改到啱為止。

哇屌, 正啊!

APPLE機呢

Whatsapp就係一會標榜end to end加密既app
但佢會係加密前 解密後偷你野

唔綁fuckbook 等佢cut我

如果佢做到呢樣野我保證佢即晚就爆Server

我指幾乎99%嘅WhatsApp用戶都會轉入去

留名

Lm

睇github簡介係要用另一舊野係部機到拎留unencrypted data出黎

勉強解釋我估就係用好似人手炒message咁入whatsapp睇message然後寫番出黎既原理 實際係點冇睇code答唔到

本身手機local果個file都有encrypt既
不過whatsapp內部人員睇唔睇到都係睇code先知

e2e 嘅意思就係咁，點同點之間有加密。
當個信息已經到達個點，就會解密。
你要個信息喺部機到都加密嘅話，唔係需要e2e，而係要at rest encryption，即係而家基本上部部電話都有嘅電話加密。

當然，呢層保護嘅強弱係取決於：
1，你個密碼點，係咪四個數目字，或者開咗face/指紋呢啲警甴輕易可以強迫取用嘅嘢，
2，佢本身部機有冇方法可以繞過啲保安程序開機。

當然睇到
你睇到既野whatsapp都睇到
Whatsapp解密比你睇既同時send一份上server就得

有冇人試咗

Whatsapp 都有非官方法將android backup 過去ios, 係整到既, 不過要人手囉, 慢慢黎啦.

所以whatsapp 過backup 去signal 係有先例可尋

無痛轉會

強

有冇人試過work？

push

可唔可以import埋 自動backup所有對話上雲端 而backup integrate去咩雲端就可以比用家自己揀，例如提供pcloud, sync, Onedrive , iCloud 各種 ， 而家要定期自己手動backup 有時唔記得。。

你用得apple機就預咗要俾佢控制

import到都好
但最容易係整個wts history viewer